[連登學唔來]反共的最高級形式者鄭國成 收小粉紅支國政府錢資助反賊

連登仔: 試當真偽黃

唔知真定假 但如果係真又幾好嘢
一邊賺盡小粉紅錢 一邊支助反共圈子 同時輸出支共粉紅嘅劣根性俾世界認識 令人對中共反感

其實以前都諗過相關嘅嘢 我嘅諗法仲係中英文並茂
參加埋KOL100 用賺到嘅錢資助黃營
但係呢一方面需要極度忍辱負重 仲有其他一大堆考慮

有五毛入嚟負皮

其實同食窮民賤聯，票投民主黨既道理差唔多，好多廢老傻西唔明白呢個道理

奶共派越選唔到出手越重，越多着數攞
但班傻9就真係投佢地，班奶共狗當選咗仲點會派咁多嘢

邊有咁易
其他藍絲都唔會受你玩啦

呢班廢老大部份都蝗漢支納粹上腦，換做國民黨上台一樣會支持屠殺維吾爾

最新玩法係選唔到支共就改遊戲規則呀

香港藍絲圈都內鬥得好緊要

願聞其詳

上次連登有個post有段片有藍絲KOL去另一個藍絲同嘅藍店挑機
要時間搵返

係咪陳怡條仔阿叔啊?
阿叔就算啦,都唔係真正嘅藍絲
算唔上係內鬥

好似係